用失業最多三個月嘅代價 換取永遠嘅民主自由 你願唔願意?

無限期三罷絕對係終極春袋
呢樣野唔駛多講
眼見越來越多義士被捕流血
作為和理非 除咗憤怒同憤怒
仲可以做啲乜?

而家
唔洗流血
唔駛坐48
唔洗被消失
我地11月開始
一齊贏返次
一齊罷
好唔好?

好
不了

真雙普選 刻不容緩
解散警隊 刻不容緩

撐全港大罷工，尤其航空業，運輸業，金融業!

一年都無所謂

今次係對香港人團結嘅終極考驗
喺呢個錢比人命重要嘅城市
究竟我哋可以犧牲幾多

罷唔係問題 問題係無社會共識
一間公司罷2-3個仲少過平時請病假既人
結果2-3個罷工反而比人清算

有時我覺得三罷比人玩死左
係又三罷 唔係又三罷 拎唔到效果反而自己友送頭

最成功果次就係85三罷 搞到好多公司運動唔到
機場都搞到開得一條跑道
但果陣係搞左幾個星期 有哂唔同界別代表+職工盟+泛民出黎先有呢個效果
之後既三罷係當日上左熱門就想日第二日三罷
點會成功

所以要好多時間宜傳同籌備
唔好下下都星期日打到開花
星期一就三罷

首推 11月開始

Push

願意

完全可以
好想放大假

我絕對願意
但大部份香港人都係利字當頭好鍾意返工
香港又唔似外國咁又有工會號召擺工

代價真細

冇可能
香港生活成本太大

要搞既話要提早差唔多一個月準備

學生，唔返學真係好容易
要團結啊

認真講 其實唔係你同我唔罷
係罷咗都對社會影響唔到幾多

呢加商場早關嘅影響大過三罷
原因係150 大陸專才影響真係比你想像中深遠

呢班人係你哋香港人全部罷哂都仲可以勉強支撐住全港運作

但唔代表我哋已經太遲
其實有銀彈 除咗捐俾新聞 捐去做民主女神呢d gimmick
仲可以做好多嘢....加油

而家開始儲錢

算了吧！叫港人罷工，不會成功的。

我比較覺得對GDP同營商環境嚟講
最大影響應該係 professional service/工程/貿易/金融
都係office 工，閂商場對呢啲行業冇影響